多謝華湯根

當年有第3粒星都係靠你希望無事

多謝🙏

佢傷咗都有少少心噏